(底褲口罩）應該唔攞定係攞完寄去特首辦好？

我見林太好似好like個罩，係咪應該寄俾佢用？

攞完去和你sing走佬用

抹完屎掛晒係特衰辦門口？